# README

This README would normally document whatever steps are necessary to get the
application up and running.

Things you may want to cover:


* Ruby version <br>
  ruby 2.7.1

* Database creation <br>
  rails db:setup

* Demo App
  http://nina.up.km.ua/

## Deploy local
```
bundle
EDITOR=nano rails credentials:edit
yarn install --check-files
```

## Deploy remote
```
create database dra_production
cap production linked_files:upload_files
cap production deploy
cap staging linked_files:upload_files
cap staging deploy
```


Чи не цікава ідея поєднати справу що приносить задоволення із можливістю поділитись нею із друзями, а також із друзями своїх друзів. Навіть, якщо за роботу вам  принесуть смачненьке тістечка або витратні матеріали.
Зазначена програма покликана зробити саме це.
Відтепер, просто поділіться посиланням на свою веб сторінку та покажіть фотографії своїх робіт.

За декілька легких кроків вашим потенційним прихильникам залишиться лише вказати свій номер телефону, обрану прикрасу та зручний час відвідування майстра.

А якщо ваші друзі хотять запропонувати свій варіант прикраси вони можуть просто добавити вподобану фотографію до замовленя. І коли ви виконаєте цей малюнок, то він також займе гідне місце серед безліччю інших ваших робіт.

Програма автоматично збереже надіслані вподобання. Що дозволить із легкістю відрегулювати та погодити число та день візиту.
Приємною несподіванкою буде нагадування про зустріч на електронну пошту.
Можливість лайкнути прикрасу. 
Можливість додати прикрасу у список бажань.
Можливість поширити прикрасу в улюбленій соцмережі